認真：如何學習節儉

本身已窮 又無家底
但成日心思思買無謂嘢又儲錢
屋企人都係有100蚊洗110蚊
想問下點先有正確態度

等畀女溝

冇儲錢

人自制力有限
當你減緊肥 就冇定力儲錢
當你儲緊錢 就冇定力減肥

咪撚食咁撚多野囉 死肥兜

mark低用左幾多錢